經濟學人：越來越多網路假消息是由政府散佈！而且越來越難阻止

根據牛津大學網路與社會研究中心的一份報告，由各國政府或政黨操縱網路輿論的情況日益猖獗。這份從2017年開始進行的研究指出，2020年至少81國有組織地散佈虛假消息，但3年前有此情況的國家僅有28個。《經濟學人》指出，這種以假亂真的宣傳手段已經成為許多政府與政黨在競選活動中採取的必要手段，主要用以詆毀對手、影響輿論、壓制異議和干涉外交事務。

矛頭指向邊個我閒到啦

香港計唔計?

今次仲唔係DEEP STATE?

This?

5

支那真係無敵

佢可以隨便滲透其他國家

但其他國家完全滲透唔到佢地